做咩麻友搞成咁。。

體育台???
呢啲肶好啱舉重項目

得日系雜誌先會齊陰 睇下就慣啦

邊個打光

好鬼核突

老G

G

300

越來越醜,
唔怪得黑奴叛變

z

respect 啦

好似指壓場廣告

講起指壓都想去玩下

好平，k 壓就唔好，好搵笨

但聽牙su話指壓d女好唔掂

試過都有好嘢，廿尾大波港女

香港定大陸

指壓 金x閣

唔掂喎

搞咩

雞都係咁既樣嫁啦